美股認真討論區 CDXXVII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

聽日出嚟有tips

有冇巴打可以解釋下CCZ呢隻野係咩玩法?
點解可以唔係停牌情況下無成交?
完全無對外流通股票?

特價係邊

TSLA GOGO 1100 俾我賺返$20

溫馨提示 P巴 1080入左 我1股都想走了

JPow

Fed 熊市來了

幾時大跌比我入返貨

升緊啦屌你老尾

熔得未仆街，想入返d qqq

支持

我記得早幾日一跌到950左右就開始有人講一定要入貨

睇下邊個笑到最後
手續費都唔洗蝕

屌，果陣勁想入，壓住晒d貨無錢入

RTX 你生性啲啦

唔知沖完涼返黎會係點

我對上一次入就係嗰日
如果hold到今日就正

我1100 就走

會乾淨

今日減貨日，再升再減

陽巴睇哂圖話$950樓下入好穩

香香

洗乾淨jer jer

WAAAA

DONT BE SO GAY

熊軍好弱

淡友準備

RTX 幾時破產

假升 呃唔到我地熊軍

熊軍未死晒咩

股都無心機望
反正贏幾多輸幾多都係歸於黨

贏多輸多都係生活係咁既香港

希望你真係嬴到啦 真係唔好沽美股
一開始一齊跟升 你咪FATFAT囉

果陣衰on9無借到孖展

無咩料到

AMD AMD

jpow鳩up完未 熔得斷未，想補貨

似有力 又似無力…

唔好升咁快
俾我過埋個星期5先

出都未出

一直對錢好著緊 今日無心機到個倉豬到傻都無乜feel

美股係咪再創新高廢股SPCE竟然轉升

今日都輸到傻 熊軍？

唉，個post開始又推得快左...

今日科妓股都升wo

唉，真係無計 美國幾時制裁得辣d
攬住一齊死最多

懷疑SE今日咁廢係俾鬼佬當左係騰訊

P巴

this is the top

開始跌

tesla 已完

唉 P巴 睇見都心酸
我都想佢嬴錢

特價時段

啱
今次tsla啱好再賣啦

*唔

ino直穿27 支持位，可以去訓教

係咪鮑仔又9up咗啲咩

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

好幾隻之前追完倒插未返家鄉不得止到依家仲插緊非熊但無錢溝貨

都係掙扎求存望住香港諗起將來真係得個灰字

aal仲咩唔跌

等聽日升返

完全唔知今日做緊乜
超重倉

我完全睇唔倒將來，每日行屍走肉咁
真心唔好生仔，害死佢地，除非有錢移民

開始啦

P巴又係TSLA 左一巴右一巴

真係一testify就開始跌
JPOW都未開始講已經跌

今日 Set 價一早走咗 LUV、INTC
俾隻 BYND 搞到盤數郁唔到

燈力無邊

今日仲要超少成交

一係熔斷俾我加貨，一係疫苗play救世

1075放了

fed真係唔留機會比熊軍

早兩星期清曬倉

想像唔到納轉燈嘅話會跌幾多

想要減價貨呀

P巴我陪你坐

冇得day trade阿頂

我出撚晒d qqq你唔係唔熔斷呀

內容都未講就跌定先

冇得DAY TRADE 幾多追先

我無set止蝕預坐到綠返先走但d錢扎住晒淨係可以等d股返家鄉好無引

1048破位入既，又唔係好驚既

told you我隻moderna一撚樣

MANU又升

連登仔睇價好準

摸頂專家

唉淨係爭mrna 好sad

大家以為我講笑好彩到價比我走到

Ino 高速插水

你買一股都走

FCC Designates Huawei and ZTE as National Security Threats

用國安法拉你FCC

應該上到1080既

INO又準備特價入貨

ino插黎講 又幾快

跌穿25先

要V都係

雖軟必豬

直沽無底wow親

但係已經出哂result
冇嘢好expect 應該冇得升返上去鳥

玩下姐

24輕鬆

點叫唔玩完? 今日升返40蚊去高位?

20 DAYS MA

最壞打算九月先回本

沒得玩神藥PLAY

話咁快可以加貨

今晚71沽倉止賺一日

屌你 睇黎跌到$20都得

日日玩ino我仲洗發達

跳水咁撚樣喎

Strong hold

今日升得返27,個莊就屈機

唔敢入喇

開始V

FDA head offers guidelines for vaccine to Senate

一跌落23即彈起去到25

PPP stop？

倉+3.03%

開始跌了

ino冚家產事少，我隻mrna震一震

清倉等特價?

冇錯，就係我

搵定啲call先

半倉 Etf

掛定今日升之前個價

ppp係咩

JPOW 又出黎打返個市落去

LMT你想點
銀行廢老股都識，你居然同我跌

呀婆都識玩

冇事啦上返啦

跌到23蚊彈返上25蚊hold住

希望打到納弟轉返燈

Spy今個星期日日都有末日option

下trend你地玩沽空？

望住日線10MA同60min 200MA睇頂

星期五係咪休市

入

INO 唔好再跌啦

未升得穿住 行 range

係

好似長期去望佢都係紅

好彩370止咗蝕

跌喇跌喇

Jpow 講左野未

訓得
聽日見

邊到跌

睇黎真係訓得

25.2入咗少少ino

美國獨立日

反動的日子

moderna升緊wow. p兄係咪暴力救市

壓彈弓你識閪

希望聽日訓醒ino上返27 gd night world

肥死，唔洗我出手都大把人救我

Support

3/7係補假，正日係4/7
(補充吓廢時有傻仔唔知)

熊軍咁渣ga

Tsla

推得咁慢

SQ上啊

oxy 又豬千幾，mgm又豬千幾，想斬曬佢唔玩了

邊條仆街話包仔9up完drop to zero

個倉愈升愈有
臨收市入張long put對沖

P巴又入左？

衝上1100啦快d

說好的跌呢

U

lmt唔好買啦 人地大升佢就妹下妹下 人地大跌佢就跟住跌

契媽真係比一隻累全家等睇聽日又大手掃

企到$70都算唔錯啦

支牛清倉轉戰FT

雖然amd 已經正數緊 但set左52.7未走
走埋就轉ib

清, 你勾結外國勢力

槍斃

唔好後悔用返轉頭就得

以後星期一再無千跌

華爾街散貨都犯國安法

反親手都輸，點解咁

全部玩美股既=勾結外國勢力

ino又俾人沽過

mr green

其心可誅

Tsla 仲企緊107x
無事嘅

其實點解p巴你會1060沽tsla

成個美國爆第二輪都可以爆升
真心唔識玩

希望在明天
Tesla 大型妖股 最多慢慢坐
死唔去既

訓左幾耐

傷風流感爆第二輪你會唔會驚啊?
而家武漢=flu
驚閪?

佢唔係啱啱入嫁咩要1100呀嘛
原來又走咗

我夜晚美股賺完日頭沽港女又賺一筆

1060沽 1080反手 連登仔模樣

我ETF撚每個月操作唔夠5次應該接受到GE...

係屋企唔炒股, 唔通炒大頭菜咩

返家鄉喇P巴

=/=玩

投資外國企業策反

P巴有幾多貨

TSLA全部都係綠色柱係咩意思

買LMT RTX NOC 呢啲 勾結外國軍火商罪加一等

買少少軍工

冇講，1000都唔出奇

$400有貨 諗住會開下細火

平均374
得10股

SPCE 終於返家鄉放晒， 佢唔跌返去14我都唔會再入

比P巴釘死左1080

work都幾垃圾

agger
點解cathie會建倉

1083 啦屌你地

有冇人有買work

有艾力算唔算

見佢狂買都想跟埋一份

Me2 但想單獨再買d

坐緊185股

amzn？

垃圾work

跟

Brka

通常放左之後就會變火箭升空

唔理了，我玩其他股。對佢失去耐性

INO每日都相同玩法
中段洗完 拉返上去
心血小啲都頂唔住

洗返上30先

又釘返落去

26.54入等緊佢返30

又洗上去 拎左今日d profit 開put 輸番一半

恭喜哂

$14 SP 睇黎又平平安安到終點

食到高低位都FatFat
盤前呢兩日都$3X 開市就落返$2X
可以留意下

佢跌返14我先會再入坐到patpat爛先返到家鄉

代表Elon musk係綠帽處男

Amber Heard

變態女人

Talulah Riley

Angela

屌丫，隻隻股已經升返到大插之前高位，但係portfolio少左600鎂

今日好準時 15分鐘pump 一次

BA 正仆街

盤後準備30up刷$

最後幾分別 納dee 係咁上

大師兄返黎啦

msft又創新高

聽日會唔會倒插架

盤後都插

最後一個鐘瘋狂pump pump pump

望住道女咁樣拉上黎，入左d sdow 看門口

倒插咪入貨，跌500點升1000點

聽晚落地獄

千升 點睇

聽晚納dee升到10200

我切渠

就快變美股走數討論區

我都要多謝食屎嗰位ching

跟住聽日納dee幻二等走數

to mon po 大戶/莊

Do it if u can

all in qqq call

驚條染不保，上調至10300

盤後一定插？

打左兩次都打錯字你真係好驚

Unusual Option Activity: Is it Smart to Follow ‘Smart Money’?

有冇精簡版

未有時間睇，岩岩見到

90頁有排睇

當初買tesla嘅人係咪都同spce一樣坐得咁辛苦

musk鳩up果陣700入左2股tesla，坐左一日賺少少就想走，真係估唔到佢咁快ATH

你倉有咩？

EWH 跌都唔跌下就知國安法對港女影響不大

一啲都唔辛苦

琴日仲去咗九龍灣巡舖, 鞭策下班sales, 個股價即上

spce

51 股tsla. 大户

多謝提醒

棍上既節奏

P巴又中 this is the top

可摸耳升埋今日比我走貨

有咩神喻

GOOG

有可能破產既油股

Chesapeake Might Not be the Last Energy Company to Declare Bankruptcy. Here Are Other Companies With Debt Woes.

咩貨

有冇向經理訓話幾句

暴力救TESLA, ARKK

即刻的咗個女經理入房插左幾下

我都係個日700入左一股
坐撚到而家

見個市咁硬
入多左十股Tesla

又要走貨

溝貨機會

賺左既錢又放入去再買
滾雪球

倉+4.12%

美國頁岩氣巨頭切薩皮克宣告破產

石油商少左個對手
黎緊千升

又升，屌

納dee升 我隻股都係跌1%

下次記得買qqq

隨時下一輪就到CPE, DNR, OAS, AR, RRC 收皮，如果天然氣同油價仲係咁低

插幾下就完？

師兄唔插幾下點升呀, 插到佢落960先至升

忍耐 等待

尋晚跑贏返前晚之餘
仲追埋上個禮拜尾添
Strong Hold 新經濟必勝

假升今晚落地核

想加貨

on9仔美愛90% 時間升嫁

美股又gogogo

U.S. Senate votes to extend small-business aid program through August

假跌就真

今....龍...龍....蝦

連登小型活躍股票平均指數: 1074.75, +17.63, +1.66%
連登大型活躍股票平均指數: 1179.19, +14.71, +1.26%
Mutekiya Mini Index: ????
SPY: 308.36, +3.90, +1.28%
QQQ: 247.60, +4.76 , +1.96%
VT: 74.80, +0.48, + 0.65%
BRK.B: 178.51, +1.32, +0.74%
ARKK: 71.31, +1.95, +2.81%

契媽

居然用匯豐玩美女
一買一賣佣都無左筆

師兄 插到落返350得唔得

sorry, 條撚冇咁長

跌得一舊當淡友係狗

連指垃圾

期跌緊今晚一定熊熊哈

唔跌點買

RTX, LMT 繼續含撚

垃圾股跌落去啦

蝕住7%走

沽FB班人去咗邊？

琴晚唔覺唔覺入左好多貨

唉屌唔好再提
巴打你有冇斬倉？

兩日唔洗升翻

升先入？

決定in arkk放到100蚊了

Tesla PUT
可以玩少一次得一次

今日高位,明日低位

國安法過咗，我要買美帝軍火

巴打 應該目標係勁過arkk

話唔定短期內會起飛, 不過唔係RTX

10年內應該會

納期冇力，金庸

你用呢個心態
玩佢D龍頭:tsla, sq..
應該賺更多

又跌, 今溶

俾我加返d qqq

SQ好似冇力上, 但又估唔落去

RTX比狗屌

work想點

你勾結外國勢力、恐怖主義

會升

蝕咗8000美金，差唔多夠買十分之一粒標槍飛彈

契媽買SPCE

升1格都返晒黎啦
你估你咩主席

why yen 呢幾日咁樣

INO會唔會上返3X

Lulu

銅.lo wan；見了
希望不會被
大家記得都要去購物迎七一啊

今晚納指 10300 冇問題

燈 等睇開市跌1300

收皮 唔落地核都偷笑

俾人坐返幾年之後開APP可能可以退休
出

靜靜地

有賭未為輸

巴打蝕著走

香港獨立！
民族自強！
但願我們免於恐懼！

出面又多個tsla高J區PO

但又唔見高追rtx苦主區

安全第一

L巴曰: 8月納指幻兒

廢青狼都喺美股出現
我好之前有追故好正

繼續ff

有冇朋友坐緊CCL

大家安全第一

升完啦 今晚回調了

Ino

日日都金庸

遲早 chapter 11

輸咗咁多獲仲有錢嗰吓勁

又話鏞做乜企左係3080上面

皇后大道東轉皇后大道中

amd 準備被人call 走

近平大道中

想買果時已經太遲

個市又爆左上去
Docu無咩點升

真心求解 其實lulu有咩咁把炮 值成300幾

中間仲要扮跌

人民大道中

咩故？

星期五休市
假期前一般 low volume 市場動盪

大家覺得Tesla會唔會回返落950?

起碼700啦

推下先

回到950 又話會唔會回到800

你提左我，所以我已經set好曬一個月內的止蝕止賺盤了
希望唔洗用到

目標價10

KC 升到唔識停
利申: 月頭買左

契媽大勝
今日飲凍飲

Dis同aapl
長渣

祝會出去既爸打平安歸來
記住人死左先會end game

All in tqqq

未有方向
下守3068 上試3100

All in sqqq

琴晚1085走晒

個市升唔起，係唔係要出第二隻腳

未岩囉 你唔放邊有得再係低入

btw巴打係加拿大留學TG group ?

準備去shopping

出去既巴絲要小心

如果落返1000又入小小玩

加拿大? 痴線我愛囯愛黨架

同名 不過黨咁大愛一定放過你既

各位set 定呀
天氣熱 出街唔知會發生咩事
一陣login唔到都可以維持個倉run 一陣

最近買左隻疫苗慨念ETF (ETFMG Treatments Testing and Advancements ETF)，新出無耐，走勢唔錯。
可以分散投資疫苗藥劑相關股。
尋晚主要成分股INO (持倉6.72%)大跌，股價都照升2.4%。

利申，800股@26.45, 27.8

持有arkk
幾年後放返出黎應該賺唔少

真喎 可能真係今日入tsla or tqqq 十年返出返嚟就唔洗做

不過 人無事 先做到世界冠軍

光 時

今日記得鳩物要留單
今晚繼續美股見

under armour 當年都好勁...
所以唔太睇好

今晚美股post 見
出街小心 好多壞蛋

一向都唔睇好運動用品股, 不過可以拎黎短炒下無妨

第二季財報幾時開始？

開始緊

tsla 太貴
sq可以諗下

call tsla

因為lulu 出名yoga 服

今晚見

之前就係optio. 搞到損晒手

勁撚多港女/abc就咁著條yoga 褲出街，成個gap形現哂出黎

佢入左好多IOVA 27.2<RANGE<27.4

又跌乜

入左兩個禮拜iova都黎

Amd 可以落地獄啦琴日走左貨

呢間嘢成功在, 令到好多女將yoga 衫當普通衫著, 不過估唔到Chip Wilson 唔做之後先升到咁勁

呢間野開到周街都係 , 行過入去睇勁撚貴

lulu 賺女人錢唔同講法
但真心覺得唔值咁貴

等滅世棍drop to 8 蚊

ESPRIT FEEL

熔斷又可以買

琴晚入左貨
唔該升埋今日先好跌

琴晚出左大半個倉, 等今晚跌

直上$1200

我識玩啦納屎1萬上下2-3%

sor 升少跌多

其實幾正 好多靚女著lulu既杉

[member］真係唔識，我睇好佢月中360左右[/member]

仲有間野條數好好，冇咩負債

屌侵侵又屌支那。美國又第二波 好撚驚（雖然琴晚都係）

今晚一定回

Everyone always wants to know my screens; like there's a a special magic screen that brings up the best names and does the work for you. We are all looking at the same names. The difference in performance boils down to timing and position management.

咪燈, thanks

說好的熔斷

fashion 嚟. 肥婆著唔到

愈屌愈升

明明美國都無停過 尻up咩野第二波

唔明
求解釋

升

油升了

又玩盤前跌 開市升

用ib 買唔買到金？

Xom 生性啦

美期bb成隻臭雞咁，想升但吊高黎賣扮跌

準時4點轉燈

xom
利申 60@ 42

黃金就嚟1800 crazy
黃金個etf好似叫GLD

自己睇下理解下~

在買賣超與下期股價變動或報酬之關係方面，僅有三大法人大額同步買 (賣)超與股價之上漲 (下跌) 呈顯著相關，投資人如能洞悉三大法人上述之買賣超意向即可獲利。但極大多數人於日終交易結束才取得三大法人之買賣超資訊，若採取跟隨三大法人之買賣超策略，則在外資單獨大額買超之次日買進且持有一期之情況下，會有顯著性正預期報酬，此外在三大法人大額同步賣超之次日賣出，一日後即回補，亦可能因股價下跌而獲利，上述兩種買賣超資訊可能較有參酌之價值，然而就跟隨時點而言，跟隨外資單獨大額買超 (三大法人大額同步賣超) 之時間點，可能以接近收盤 (開盤) 時較適宜。另外，在外資單獨買賣超時，大額買超與次日股價變動之關係較小額買超顯著，且亦較大額賣超顯著；而在三大法人同步買賣超情況下，大額買(賣)超與下期股價變動或報酬之關係，亦較小額買(賣)超顯著。

呢個巴打又幾好人

100@55

得個知字姐 無得買金 要買etf？

多謝

iau 同gld 有咩分別

今晚過50任切都得

想問今晚洗唔洗酒

唔走會跌到零

個莊唔同

個市究竟會唔會跌

你又吹大左喎

會
你入市果陣

會 等我地接哂貨先

今晚又係非農就業數據公佈既時刻

D9 幾時變紅底呀

price in 千升

爛肉又億升

P巴小心 祝你美股搵多d👍

雙頂

手足小心

琴日入左

今溶群俠傳

好大隻

RTX, LMTC打算今日再冇起色就砍倉了

聽晚先出假數據

今晚會大跌比你睇

我都話今晚酒，點解仲要咁

中左PDT無得DT

呢個數據係講緊台灣股市?美股果邊走勢會差唔多?

港島一日遊

連續幾年美國國慶前都係升，今晚都係升

罰你自己睇完全文再答

我愛肉肉

後悔冇120幾入

NOVA特價有無人入

納仔10300 今晚，大家上車未

FT 點上車 等埋呀

必勝既波 仲唔按埋層樓買

好彩陳晚又入返支牛倉

波音跌緊 今晚會唔會又飛落地獄

好似部Max咁

大棍

跌左200點

咩事

今溶喇

BA囉

MANU琴晚又贏波
今晚繼續升

如果今日紅日用CITI 網上滙款去FT
FT 正路會唔會今晚收到
尋晚掛單掛到佢話我冇錢

雖然尋晚成晚到最後淨係入咗一單

唔會啦，今日香港紅日邊個幫你搞你張單，應該聽日先收倒

唔係work day 先做嫁咩
上次端午節hsbc TT FT係第二日先收到嘅

一開市就爆升，

Thx
咁今晚都係就住落單

國家制裁美帝

所以我咪柒咗囉

銀行轉錢去IB 個銀行戶口係咪一定要用自己名架? 可唔可以用人地名嘅銀行戶口轉過去?

係囉 國家永遠做野唔會錯
一定係BA D 飛機會爆炸
成日都話中國飛機會爆炸

唔係要比訂咩
遲早要又係要買 唔通中國自煮燃發咩
可能遲啲買唔到添

737max真係炒個架

Tsla 太貴 可以加了

笑咗，無知好可怕

400蚊果陣都好貴

點叫買金 期貨 紙黃金 實金 etf

爛肉公司gogogo

一定要自己名
唔可以

tesla特價時段

個底仲係好強
跌少少即刻比人買番上

唔關事喇 琴日norwegian air shuttle 取消成97架波音訂單 30架咪小

咁用transferwire轉錢過去得唔得架?

唔跌到0 點買

上左熱門喇

TSM盤前57就快有得交貨

唔關事，都係要入錢落自己户口

呢度成日都話推軍工
不如就推隻同
廢事成日見到LMT 同 RTX

金跌到hi 爽

唔係股價太高
i mean 一股8000HKD，好難搞

買call
點都升

700都貴 都好多人買

總之名對到名就ok?

金庸

今晚真金庸

茅台一手15萬

ino乜撚嘢事 次次一買就唔識升

算跌得少

唔知坐幾耐再可以去返30

你發現到個問題未?

茅台呢D已經developed既野又好飲
tsla concept 來都唔知work唔work

搞咩咁大棍

笑話

因為你買左

驚閪咩

屌又溶

美國夠撚曬柒 香港立國安法 美股跌 無曬面啦廢trump

納dee開市跌返去9600

就係等緊你沽

今晚一定跌,

俾支那搞

屌 真 次次一放就爆升

feel到琴日升幾多
今日會回返幾多

miki

做咩突然大插水...

隻股等緊你放手

屌 豬左差不多兩皮

跌果少少姐

逃生門現正關閉

得波音呢單姐好似係

MOLA MOLA

歐洲食緊屎

大棍大大棍

今晚千跌

又要清倉止蝕

準備入貨

又要走喇

香港簡易流亡手冊

唔知大家有冇睇過呢個post,希望永遠都用唔著

今晚又要斷熔

國安法到 跟住國家沽空美帝

盤前走 開市升番買番

印中將激戰？印度獲3大國支援「超強武器」 正面迎擊中国

軍工股被人輪姦完未?

千跌

暴插到呢

支那又搞事

今晚個市唔樂觀

美股跌1000 港女就跌10000 含柒喇

金庸？

美股升跌而加係咪無原因

後補

有彩有油

美國6月挑戰者企業裁員人數同比 305.5%，前值 577.8%。

INO

未諗理由跌/升左先

ino聖火令又黎

睇見佢寫嘅語氣
都唔知講咩好

Shopping完 又要睇美股
黑警死全家

今熔了

開市即入，十分鐘後放

幾錢可以入場玩下

彈一彈又跌 要熔了

咩事直插

有無人有work
打算點

期貨呢D都好信
開市咪又係升返

今晚可以入咩貨？

40蚊放

14

希望跌啦未入貨

波音尋日已經有新聞
中興華為今朝既事
而加先黎趺

ASML

好彩FSLY救咗個倉

RTX -1.82%

今晚20

RTX 落地核

黎黎去去咪又係依d

唔明依度點解咁多人買rtx
都唔係風口位

唔係買，係賣唔出

買英股收息

跌咁急嘅
假期前夕?

買5號仔下年收息

納期仲比尋晚低位高成百點,驚閪咩

一開市千升

插完咪又係唔會入
快啲上

Day low 已出
依刻買咩升咩

一日升二百點其實唔難，要跌盤都跌完了

今晚暴跌完 然後下半場升返

港燈巴miss u

剩睇呢度以為跌幾百
又冇料到

今晚非農,聽晚出失業率,衝番上27000

低位回番100點

台巴好有米，TT左唔洗就住落單

短炒緊係驚
長渣唔驚

幾時都可以

我上次星期日過數, 好似星期二先收到

今日賭場ttoo

熔斷式-200

一開市坐火箭

都未2000

-200%

美國6月ADP就業人數236.9萬人，預測新增290萬人，前值為減少276萬人。

不及預期

低過預期, 但無乜反應, 即係升

壞消息=升

無錯

股民新增指數

點解今個星期d option係7月2星期四到期? 唔係一向星期五架咩

放假

3號 休市 點樣開個賭場比你賭呀大哥

美國獨立日

總之唔理 同我升呀

係喎, 唔該CHING

美帝補71 假期

納指開市前又升返上10150，當冇事發生

830 個數據係咪無乜影響力

窮L一名
尋晚見到好多都勁多買單先想搭下順風車
不過限價set 低D冇咁易入到單

睇數據買，輸到你仆街

sorry自膠, 睇錯

呢度個個睇數據
一見到飛龍個個又話千跌走呀逃生門

如果 COVID 數據 係0 一定會升

澳洲大幅增加四成軍費提升遠程打擊能力：
向美國購買200枚AGM-158C反偵測和能夠在不同平台發射的遠程反艦巡航導彈，加強海陸空軍的遠程打擊能力。

上番200點

今晚賭場ttoo

跌啦唔該

唔怕

但唔入了

玩其他神藥

LMT 可能繼續無反應呢

mrna救世疫苗出未

Draftkings

升乜春

要原因嫁咩？

好彩回返，差啲心急低價賣咗

引好友

航空 郵輪 酒店
唔係應該齊上齊落?

最後逃生門

有邊隻推薦

某人斬左倉先識升

vrxt

bntx又派錢

Ino前排又無得沽 今日又有既

d航空股又升乜

有貨齊齊沽

呢隻成個賭場咁....

一開市又當咩都冇發生過

期貨點解成日要撚狗
一般散戶都唔會玩期貨架啦
真係心理變態

淡淡再次被抽插

屌你sofi無盤前，bntx有傻鳩75 接，我賣

非農數據幾好喎
今晚千升

前排想沽果時無得沽

慘得過你地成日Mon住

今晚有排升

ching INO個底幾銀?

0

呢個咩app？

12-15掛升上30都係幾日既事

「那個app」

支牛

見到牛牛圈都仲唔知??

保守啲 16啦

賭場埋台玩咁滯

15左右

有冇ching 手持INO?

amd 愈升愈有

thx 冇留意下面嗰行

等睇一開市轉燈夾爆淡淡

未公佈喎

The U.S. private sector added 2.36 million jobs in June, according to a report by payrolls processor ADP, as businesses reopened after closing in mid-March to slow the spread of the coronavirus.

Analysts polled by had expected the private sector to have added 3 million jobs last month.

May’s figure was revised to show job gains of 3.065 million from the decline of 2.7 million that was initially reported.

升呢個

升就啱嫁啦

今日又到舊經濟股帶升？

bntx最後的幸福高速路

PFE
要被CALL 貨走

淡友又做雞

小非農

失業人數少左，冇人炒股
千跌

做淡又要去做G

比人call咗貨就爆升

龍龍哈

Bntx停牌

回撚左300點

bntx收成了

今日波波公報報告 今日波波會唔會千升呢

停左牌？

就業人數多過預期 , 升番

市都未開

停牌咩料

利申:有貨

全部反彈，唔洗公佈都知

make sense

痴撚線
90度上升
數據差過預期又升
撚死淡友咩

stonks only go up

疫苗ar

慘得過有sc 爆升緊

RTX +1.1%

失業人數上升>多左人新加入炒股>升
失業人數下降>新加入炒股既人放多d錢買股票>升

Bntx升咪升囉，mrna做咩要跌

最後

低位上左400

比返啲錢我

講真話都有負皮

傻淡

點解要比假希望淡友

疫苗只有一個贏家

D航空股咩事

Sofi冇得盤前 sosad

個市真係無當淡友係人

屌你又輸錢
點解股票咁易輸錢

你應當悔改

又升

RTX +1.43%
升 hallelujah to the lord~
升 hallelujah to the lord~
升 hallelujah~
升 hallelujah~
升 hallelujah to the lord~

未必會回返落12-15咁低.... 始終仲係ongoing trial

沽bntx買mrna

外國用breaking news形容bntx既進展
可能係真命天子

話撚左嫁啦 呀婆都識玩

爛肉升左10%

回返lu
落地獄lu

那個連登仔愛app

有冇英國地產etf（美股）介紹下

快D上返70樓上

升啦唔該

你買sqqq呀？

有無巴打諗住去英國5+1

要升到熔斷就快，緊火數錢

啱啱申請左移民紐西蘭
繼續定去英國好？

要好撚耐
無得短D讀個degree搞掂

繼續

BNTX高J?

想去
係香港反正咩都無
想去海外建立新香港接多d手足去
起碼比到我一個不斷努力嘅動力

冇錢 香港搵錢匯過去投資

我賣俾你

一齊努力

你有命留到6年就有bc

fake drop

英國好數綿羊咩

今日高開低收機會大

on9 sofi盤前買唔到，moderna特價驚閪

起碼有一個人生目標⋯
呢一年係香港真係好撚無助

work

2點有野睇

all in ayden

I say one two free fall

邊位係契媽？

有咩睇?

新手指數

道期做咩

呢個仲得人驚

指數就黎到100

google幫到你

有得去就去，留命緊要

又要減下倉

又撚淡友

加埋一萬蚊今次美國仲唔亡國

隻V幾時先上返200

同埋去左一定會盡力開公司請手足過去
想學無巴咁

上年年頭結婚置埋業
諗緊走唔走

係時候post名要改 唔係全部都係勾結外國勢力

問破產巴幾時先放過佢

經濟真係好到飛起

好彩我無反建制

中概股認真討論區

賣左佢走啦

真係好意思走左去咩⋯⋯
同用手足條命換番黎既野，你過意得去咩

有得走一定走⋯
香港只會更閪
一撚定玩種族清洗
每日1500件支那狗都做得出

ino無底架wow

你冇支持姐係反啦

租比人住 自己走

洗唔洗又整張反共投名狀

救世play

1.勾轆

MRNA 6月位波幅算唔算冇咩? $63蚊算唔算高J?

本身係想儲多一兩年錢係香港開公司請人

我好大機會會過去，如果有能力，希望可以搞D小生意照顧埋D手足....

唔通留低等入集中營
留翻條命再反擊好過

冇bno

AKRO 係乜事 升乜春

Ino $25貨開市走唔走好

moderna今日陪ino nvax俾人沽啦

冇BNO
手足有得走好走

你講得太好聽了

直插落地獄

點解bntx嘅news佢擺係mrna到

ino終於接完火棒

你指要睇位低吸? 呢隻野坐唔坐得過?

直插

lone warrior

BNTX 如果單新聞係堅, 一定炒到好撚癲

搵到工就得

fdx做咩升咁多

1.勾轆
2.勾轆

搵個有BNO又想去UK既女手足
真又好假又好結左婚一齊去左先

咁你入集中營做烈士
極速死亡，然後被遺亡

開波

好似無年齡限制

咁多大戶沽貨,難怪直插

唔比買

Push

科妓股又成condom

tsla

入市先，轉頭執幾蚊

可能要Fact check, 事關重大

Sorry

幾點非農數據?

Tesla 日日新高

今晚無1100 我切

祝一路順風
起果邊多聯合有心有力既香港人組織一股力量

INO仲唔走！？
火棒玩完 測試結果又無特別 每次有其他神藥出結果佢又震一震

TSLA 1101

望下pfe啦清

tesla 1100了

今日又炒番舊經濟?

聽日先係官方飛龍
小飛龍就已出

盤前入唔到, 貪心掛低左

奪命狂插

屌又跑輸

又玩多轉飛機郵輪

p兄都贏錢，真贏

升到仆街

上呀契媽

vrxt好快又變正數

仆你個街
無貨升災

AMD

Dow重上2幻6

有契媽照住真係好

靜啦 _ 你

契媽同你日日賺

巴打一齊加油⋯

和你賺

其實升乜
你地個個講到咁難食

AAL MGM 冇撈~ bye

末日棍

TSLA破完再破

RTX 好升得

好彩63甩左隻MRNA

暴插緊

唔好成日覺揸bno既就唔會企最前啦⋯⋯
呢班人最有資格做任何野

開始左昆D中國人食

可能鬼佬口味特別d

如果bntx得, 其他疫苗股全部落地獄都得啦

返家鄉

見你日日唱淡RTX，你有買咩?

一如概往全頁都係綠色
股市跌既機率高d定係共黨放過香港既機率高d？

又疫苗play

SQ未入夠貨啊

屌上返64.64即刻屌晒你地

買ARKK 當買左TSLA

好似大魔鳩FING咁, 無買所以唱好

ttoo+100%

SQ +4%

隻work真係極品黎

bntx幾時復， 係咪要宣佈執笠

連登愛股WORK 架船

好垃圾

佢一出個消息隻隻疫苗股都freefall

狗肉都食 點解要食人造肉

SLACK

含咗

有無巴打發起海外建港group
可以比初期大家手足互相幫助
同埋後續點樣接到多d手足

係之前ON9 無啦啦趺太多姐

隻sq 同 sｅ個走勢真係一撚樣

垃圾v

啱先高J咗少少
入唔夠貨 哭能咗

BNTX一復牌上100

應該都有機會一齊走啊
起碼好過我呢d 自己無啊爸啊媽又無bno

想走資去台灣
電匯完啲cash
股票係咪應該射倉去first trade定係係台灣開Robinhood

仲坐緊貨 差dd 可以放左隻廢股 加油

減倉呀屌你

sabr 回家未

隻隻強勢股都差唔多

我102買, 99止蝕左, 我係垃圾

有無人坐緊ino 等位走

Docu 無料到

唔好高追啊
SQ要等跌少少先入
好易一日內跌翻個升幅

AAL

11蚊入完坐到而加

點解要止蝕？
呢隻股潛力極高

仲持有緊？

Tesla今星期上1200

汽水都識升

呢隻唔怕坐

D舊經濟每次都好齊心喎 一齊大升 一齊大跌

CCL

有果邊身份就開其他啦
ft不嬲柒
rbh都唔好得幾多

我，坐緊26

即買即賣汁左400蚊

BA LMT RTX 升升升

買契媽算啦

但你唔知佢邊日升

50蚊入貨，守左成個月bntx，終於守得雲開見月明
今晚等數錢

我都係入完一排冇左4000美金 坐到驚

垃圾V, 大市升又跌, 大市跌佢跌得仲甘

真
條件齊就走
條件唔齊就係度刮夠錢走
利申：97前無，得個硬頸阿婆有bno

入左2星期既契媽已經跑贏垃圾V

仲有好遠既路先返家鄉

一開瞬間100都似

呢隻垃圾放棄左好耐
升又升得少，跌又跌足

預兩年升一倍

MRNA咁快連60都守唔住

INO VXRT高追
岩先果斷斬蝕左幾千
但斬想再買翻 覺得有潛力
各位巴打睇幾多
等BNTX開好緊張～最重倉係佢

我情願佢頂住隻V 都唔好搞ark

我睇啲台灣人都係用個幾隻
etoro / ft / ib
本地證卷商手續費高冇人用

好彩有DAL同油未放

承你貴言

排左個90 等大家接

破產巴唔睇好arkk
可以放心

TSLA

P巴放晒未

話左齊齊受沽

即日落到58 入返

P巴走啲work應該會火箭

TSM

work幾時先識升呀

升得果3%學下閪肉啦

點解咁多人追WORK?
我見跌得好金，但升又勁慢

依期成日58-64 橫行

契媽買咪買lo